[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1964)

防衛者全副選？

點解紐狗主場仲有人買對家
係咪錢太多想輸返啲

博連c失敗

我都想知 我買咗

個勢好似好差...

一早就輸 尋晚又不停比人絕殺
馬毛贏 求派

開硬聖馬丁

屌你老母施亞拉走盤當贏

波琴我屌你老母

防衛撚射波未

琴晚臨訓前買斯巴達x馬模

2:1主盤

施亞拉ggggoooaaalllll

贏埋

串咗6點客

贏一粒好危險，主快撚d456

完場啦咩？

屌你老母聖馬田肯入未

阿甲d進攻真係..

Ok

防衛玩完

半主ok?

三串一輸佢半

好驚2:2

走盤都得 唔好輸

佢d落底線傳中
傳到對面街 痴撚線

而家場阿甲妹完未

點解

施亞拉比多幾球 直屌左主勝

防衛加油

快3:1

半和先

阿假巴假都好悶

巴假入3粒啵

你有無睇開先？ 真係好假好悶，有波入都可以好悶

阿假半和gel 小小地要咗半主

收到風準備2:2 打和呀

使唔使叫兩隊舞龍舞獅呀？

2:1 ft

叫到就最好

操盤手強哥吹奏隊明尼路又贏
快d上水講幾句啦

施亞拉收錢

咁悶，唔差在換埋條tback幫你洗車啦

仲有睇排名都知買客個d人又唔見哂

留畀你

防衛者咩環境呀依家

客屌打

埸波做緊咩。。。主隊入啦！

真係穩

2串1輸熱刺波膽
買11你開01
熱有沒咁廢
84分鐘都入唔到一粒

兩隊不射男

今晚比馬受讓又派錢

防衛者

屌 我個8串1差防衛者
中埋勁收6萬7
防衛者贏到我派一個1000

我了

Lm

盤定直屌客勝？

LM

客勝

Lm祝贏

留名！必中

G持

Lm 派我

lm

Me

過關有盤實買盤㗎喎

Lm 祝贏

跟

走盤收幾多

勁中！！！

可能佢以少博大呢

雷根失個兩粒仲搞笑

呢場和/主

兩隊垃圾龍都未中過

兩隊踢緊咩

im

Lm必入

收得6萬7點會關關盤呀

師兄加油

Goallllll

0:1 我了

果位巴打中

絕殺了

goalll

絕殺

派我

恭喜

一射就入

要派了

屌你老母聖馬田

0:1防

恭喜 6萬7 bro

08:00 90 圣马丁SJ 0-1 防卫者

求事後飛圖

真絕殺了

只係試過俾人絕殺無咗幾皮

1中龍就入

好波

08:00 90 圣马丁SJ 0-1 防卫者

HOBALL巴打~~

我我

Lm 你係咪之前借錢個位巴打

人生無悔
係唔係借$$$賭果個

有冇事後飛圖

一有錢派又引晒堆cd rom出嚟

我第一個lm
求派起機

係佢啊

多謝巴打

我了 lm

咁咪叫人派la

平半轉平手又贏

我了嗎？

平半高水有無人敢買老老實實

派咩呀 自己羊好過喇
Btw恭喜巴打 繼續長羊

我

平半高水要主，轉平手要客。配合埋澳博平半唔轉盤，不變定律黎

提一提 派完多數針
巴打追哂數未

屌你老母唔信我防一次就輸錢

留名

派唔派好閒 我想睇真飛
之前真心覺得你係假膠 你話你唔係
如果有真飛睇下
我信你唔係了

留名了

想睇真飛

恭喜Ching 記得派

有冇飛睇

我之前都以為佢係假膠

勁中 我了

初頭我真係信佢係真
但波post馬post都見到佢 又話輸撚晒但仲賭緊
就覺得佢係假膠

真 想睇

同星期日唐迪拉對塞圖巴爾一樣，尾盤塞圖馬會平半低水

Lm！

悉尼又黎派錢

我了
買左主盤被絕殺

但佢真係開左好多個post

人生無悔

悉尼平手盤 要買了

阿徳一定得？

悉尼好啲啲

所以我想睇真飛
如果佢真係勁中 要勸佢唔好賭
無乜幾多個可以追到 佢繼續賭下場死路一條
個十萬佢仲要借返嚟賭 (如果係真嘅話)

朝早3串一cashed 再dllm西琴

月巴

賭錢羊錢其實唔應該派
不過呢條友講左話派又唔派就on9至極

輸到十萬 真係唔好再賭 依個真 無悔巴最好都係止蝕離埸 如果係真

悉尼 近8場不敗 仲開半手盤

清準備入幾多阿德

波保

真飛就唔op 廢事比人屌
吉川富朗巴係咪度 留tg抽中你

我諗住今晚再博

仲有8 9萬數要追

佢咁樣再賭落去一定輸 真係咁樣中既及早抽身啦

出啦，振奮下士氣！

邊個夠膽屌你既 一陣我中完頭場派翻佢！

我真心勸你唔好

博條命咩 見好就收啦

派未

真飛呢

有冇飛仔圖

唔係到會唔會抽過

又賣電腦又賣hottoy

古川富朗 睇到自己ADD我

有乜計 想賭又冇錢

覺得應該有運 陣間試下再allin多次日假

邊個敢屌你我第一個幫你屌佢

想睇真飛+1

Allin輸返哂唔好喊

我同你講 我個GROUP既老手賭仔都中伏
想贏錢勿賭日假 同澳假

咁有邊場穩陣

其實計埋之前賣hottoys 果d錢 嬴左 但又輸返

哈化柏林

不過唔好ALL IN啦屌你

等睇完場又叫春

睇中想買屁馬 但都覺伏伏地

賭波邊有穩唔穩陣 你allin陣間輸完唔好又叫就得

BTW真飛

琴晚國米feel到穩陣想買 但訓左

事後飛咪po 啦

嘩 你啲feel咁勁

想知點解會輸咁多

買角啦 有路捉意甲大角

Po事後佢有派喎

係咪個個都派？ 不嬲唔俾事後架啦

輸錢皆因贏錢起

icardi真係好撚fit

還埋錢就唔好賭啦

其實我都好憎人事後 所以唔po啦 反正仲成十萬數

我都想買，但覺得國米受讓鬼鬼哋xx

最少都平手啦

追哂就唔好賭啦。唔好再借錢賭咁on9

追哂都細注過下癮算

no la 賭賭下就會大。

仲有9萬你都玩幾大下 8x1有幾何中 收手啦

澳盃好難買

睇佢個樣都係戒唔到個賭癮

老實講句
明顯今次係個天畀機會你叫你離場
你唔走？ 我保證你等仆街

智巴 好耐無見

有人記得我

仲有十萬數咁多

半大未 gaylo

我係不gay
難得見返個熟口面既名
Say個hi

走啦垃圾

屌你日巴
我又返黎啦～～～

半大小船終於有返手足

等你TG更新

船長返黎啦

借錢賭波真係不可一不可再啊巴打

屌
冇睇名

皇10.5s 居然有錢收
半場5c已經冇眼睇

老屎又做大船了

買咩半大

曼

我 諗都唔諗就買左

Dklm 唔敢開半一

轟左落老鼠，手賤

邊場先

就日本波半大 點睇

聯賽阿聯對悉尼開咩盤？

怕你麼

OK 轉頭上堂買

好想all in買晒角大

但買1/1.5 定 0.5/1

唔買1.5 還可以叫半大嗎?

買幾多500夠唔夠做船長

OK 你係大佬
我買100

找數系列，前日火車頭贏左食火車頭

請埋得唔得

將軍澳

尋晚我度完波都訓咗 我屌

下個站北角 等埋

好

要相認了

屌 呢排針到冇錢玩
點知琴日d波冇買先嚟正氣

大叫賤熊係我細佬

我即刻跑過黎

係咪買老鼠好d 上場阿德妹下妹下咁

買定比我ok? 好快到

今日盃賽日 輸錢日 少賭為妙

唔洗買啦，大把2手火車頭

妹黎for今場爆seed

大波波細波波

山長水遠黎叫我食2手

我食開3手，今日食2手，1手咁貴點食呀

見到你啦 調頭走左

唔好出賣我

巴打幾靚仔

聽晚波

無電喎日巴你
你邊到返學呀

曼城也打假

其實我都覺幾靚仔

做咩唔射

悉尼派錢

我都想知 咁都唔射真係好假
可能收到莊家指示 殺下盤 上盤賠半

未上堂呀 轉頭上堂叉電

盤田山葉

劇本

比馬今場似系 避之則吉 玩角大

日頭波
老鼠馬合成獸

比馬咁fit 買山葉

Ching sick ball

頭場買唔買角大好

諗緊買澳假好過日假

隊隊踢完盃賽番去日職都輸
唔知係留力踢冠賽定點

伏伏地 買完日假又練心

老鼠盤 快買

想轉盤咁款喎

外圍轉咗啦 所以快買

轉盤更加唔買喇
強讓

平手盤喎依家

邊場 想跟

老鼠轉平半雖然高水左但不了

50億 大注

轉盤要阿德

一陣禁兩皮出黎屌落牙德

等清出真飛

9up咪踢爆啦

今日啲西波

心靈老鼠

日職 和

快D轉盤啦阿德...

決賽係唔會和波

山葉近況咁差 都仲讓人 應該贏硬

狗會引人買老鼠?

半和 穩！

救得一個得一個

每注十蚊

2019啦 下一句係咩

開個半和比佢

g持

大家可以留意番澳職揭幕戰
半和？唔好天堂有路你不走地獄無門闖進來啊

輸錢都天堂咁樂觀？

想買十皮頭場角大

想買30萬主盤

有500蚊本
差10k卡數
買咩好

重心 主客 救得一個得一個

好驚 輸左就冇錢食飯

山葉

咁留黎食飯啦仲賭

講得好

飯都冇得食賭條毛

等陣你又引條財務中介入黎啦
收手啦ching

信念 怯你就輸一世

細細個就聽過高蛇

一間又要打狗

唔好借錢

借錢=on9

諗住將半allin老鼠 大家點睇

高！

買咗大波jump先

2018呀德一定得

直屌個和

應該係似客 馬會死唔轉盤 唔想賠高水

十萬 角大

2場都角大

好耐無見啦衰鬼

老鼠今年唔得啦
阿德萊了 睇多陣飛數先

和主

今日有冇心水 好耐無見
高sir 出咩都跟

出面悉尼落到平半

馬會個讓球怪怪地姐

同琴晚個場斯巴達差唔多啦
今次主不敗

上場阿德和到老鼠，今場主場應該好吸飛至係，老鼠飛數好硬

阿德平手盤/冠軍 買少少
山葉要2.5 大 可大注 但唔要半大

決賽唔係中立場架咩

阿德vs老鼠
情報分析，58%主42%客，唔係主就係客

個場係細場定大場 刷唔刷到角

BGOR
>2萬推3口
>阿德 冠軍 20000$

有即場角玩即場角 急咩

應該有9c

關場大細咩事

上次老鼠好彩和到阿萊就真
莊家貪老鼠個朵 再用盤引人買客
冇左Bobo 攻力差好遠
中場又走左 好似係
控球實差好多 有睇上場澳職就知
老鼠今年澳職排2/3/4就差唔多了

要阿德萊了

老鼠落飛

老鼠 要了

飛呢

中左貼

莊家一直引客
用心睇就睇得出

馬會派你

穩了

2018仲買老鼠 莊家引客
買客 馬會Cashed
重心 阿德萊

跟實b gor

平手低水 落埋平半 引你覺得引客

對家上樓!

刷角隊vs唔刷角隊

方祖首名入球

好耐未見過大船對決

施安迪莊

受讓主 客冠軍 劇本波

Thanks 高

大注轟主盤

決賽鳩買 0:0

如引客4:00左右一定會轉平半
澳博飛數先值得睇
出面全外圍飛企到好硬
呢場唔會引客
利申 親人係前crown操盤手

呢場即場應該幾易玩

老鼠大船 對家了

呢場角球起碼有9c

呢場應該會有角球

搵番PW

Lm又super
個個屌足全場得個桔

唔通零咩

決賽買角大係常識

佢琴晚話揾返

仆街 岩岩係狗會買左老鼠盤 一出黎即刻見到尼姑

主定客

兩邊都有人講
今日出糧...睇下有無bonus
本身想買和主

要老鼠啦

🐭

悉尼2.5b 買咗5千萬

10 分鐘都9c 啦, 搞笑咩

即場睇攻勢先再買冠軍都未遲

角球同冠軍睇即場補飛

收嗲啦 我屌你老母走數狗

咩事

馬會有無得睇？

半客 客-1 大波

改左名以為冇人認得你咩

上你老母洗唔洗收錢？

德萊跌水
初盤受讓 外圍最後都受讓 低水
主不敗了

澳假死追悉尼是常識吧

阿德有冇同路

連燈香討大船

仲以為全世界悉尼

ching買左乜

咩台有得播

阿德萊德聯 ［0］ 100%

now 638

B哥阿德

外圍轉盤 馬會同澳門冇轉，就知一定係客勝

個撚個都專家上身...以為自己係操盤手

專買對家

角細99%

睇得咁準就發左達啦,唔洗係度9UP啦

100%

半大0%%%%

肥牛vs FS

又到大船時間：

連登仔大船係： 阿德

有入波100%

大船悉尼wor清

未上船就快
冠軍戰 角大

阿德FG

散緊步？

主坐和望勝
老鼠上場對西流下半場比人禁屌到波都控唔到

開左波？

平注悉尼

阿德係個伏黎

岩岩開

悉尼入波未

1c

德萊秒Goal未

2c

講左角大

分折： 平手 主有2.0幾，再睇返客近期唔多好。

比我就會買主啦，不過我就買對家

角細易到

角球王阿德

1-x
1-2
2-x
2-1

等9.5，等到的話

2” 2c
90” ?C

吊，客針。

輸定先

盤口呢家野...好主觀....唔好咁介意

俾你就買這，但你買對家，但你id喺專買對家，姐對家嘅對家，咁姐買邊對，大家估吓。。

這
主

呢場10.5 11.5 12.5掃上去
早兩日澳假爆角爆到仆街冇上車
今日比多次機會大家

屌, 想等9.5, 冇法了, 11.5 照上

提提大家 客隊八場不敗

諗下

有無Link睇下

悉尼上

等！

唔好呀星仔 上次你都係咁出事

小學數，90C囉

我已經參透左即場角球既奧義, 就係唔好諗咁多

角大輸鳩梗

90c香港多左一大堆富豪

11.5s

呢場一定和 客冠軍

同意！！

認同

無入波定和

打孖黎

和波

主jump

又一開頭刷兩角呃人上船

輸左都冇咁傷心

外圍開9.5 狗會開10.5

9.5b，2水入

角細gel 都唔知買角大咩心態

角球唔聲唔聲就三個

澳假D解圍 明明有時間踢去邊線 都照飛落去底線

阿德一定得

又要等了

333333

悉尼廢到

老鼠新一代送角隊

驚你等到下場
不如試下買角細

馬會好少可角大高水過365

64控球，客盤好驚

不了，等唔到唔買

屌買咗賽前角細又刷角 買大個陣唔見刷

如果其他隊都係咁就好

阿德開短角球 勁易連C雅

屁馬100%的波

決賽買角細 笑撚死人

賽前咁低水都買

有機會半角大，之後全角細

呢場一睇就知劇本波 一定會踢加時 頂多00 11

悉尼俾啊德㩒屌？

馬會咁小器 高水過任何外圍都係伏

GOAL

未呀主

11.5 已入, 老鼠好快開刷角mode, 要上船就快

㩒吊唔入，對家入

老屎開始上力

唔賭已經贏左$

虛火黎啫 巴打忍手唔好入角大

唔買和波既等走盤

你個名唔賭先輸

阿德既力量已經用完，係時候到FC發揮！！

11.5,2.03>1.93

11.5s 冰冰冰冰冰冰

德萊之力

有預感乜狗屎垃圾都賭實輸

半7全11

又好似角米有人大注？

悉尼禁住屌

半3 全23

半3全18

26分鐘老鼠 goal

阿德入未

會唔會太大撚頭

半3全6

12m?

未呀主

一開波比喲甜頭你地，之後角細

On9仔

10.5b見到真係有幾多掃幾多

準備block

再等！

0中龍

牙得

支持，好好玩？

1:0

德1-0

1蛋

阿德

牙德1-0

靚到呢球波

德仔1-0

澳職d罰球勁撚到

世界波罰球 靚

德萊之力 繼續

1-0

一粒老鼠屎

老鼠皮已收

靚fk

專買老鼠屎

老鼠又要表演反杯

屌，唔打啦，俾我走盤好無？

幾準 對家入

老鼠不嬲下半先發力 3.55倍冠軍

垃撚圾老鼠

老鼠冇可能cup到

過街老鼠

仲掃角大？

有得走 驚撚1:1完場

澳假最興反cup 阿德玩完

買老鼠追和

會和1:1

阿德主場惡過狗

老鼠 12m

老鼠

FG gel，買和

12m

我屌 老鼠咁快12m

客12m

12碼

無var?

你確定係主場？

阿德個龍門

半大只需

咁都要VAR

siu4

點入呀

1-1

11

半和

做乜尻場波

Gel撚到

入了

nba

Cls 半大同角買左角

個on9仔回傳

老鼠3.7冠軍 送錢

屌拿袓個首入.....屌屌屌

吊，你地Gel咩撚？

大波

性交轉運成功

想入細波

鬼唔望老鼠唔入

gel到即刻12m追和 好野

場波假撚到 跟住妹到完？

點球！

多入球姐係冇角球

屌想買ng就入撚左

快手nba 主其他客其他

你地班連登仔，再gel呀

屌呀 想買3.7老鼠冠軍都唔撚得

1-1完！

12M幾撚易入 迪祖亞拿12M傳波比龍

買返主NG barcode入球

慢鏡係無接觸 btw ffa係無var

到最後都係平手完場

AGREE

阿德輸撚硬 一個似樣攻勢都冇

點球！點球進了

就有9.5了

德萊之力 炒老鼠

ok, 10.5 想買多注都唔俾, 咁就一路爆上去啦

無了

雪梨開刷角機未

南美12 碼係戲黎

買咗老鼠fg

想補反CUP都補唔切 CLS

繼續等

你仲踢緊曼聯?

老鼠玩返Cup ,撚到巴友7下7下

等主隊入完先再買下一隊客

開心都唔夠一分鐘就12碼

又12M

法國12m

做乜撚

半客上

河床12M

水晶宮十二碼

TWICE

阿仙奴12m

Fake

MISSED

一陣12m都唔洗射 阿德會再回傳比老鼠入

靜啦

Miss左啦屌

mouse ng

半客未

同路

打交呀 打交呀

水床12m miss係最好笑

賤種德3張黃牌鳥 準備紅

半場1-2
全場2-5

OK?

你問過堅離地未

成交

首發黃牌有未

依條PK

紅佢啦

3黃等紅

做麥成日係到叫12m呀

再踢落去就紅幾個了

老鼠 上

11.5s 冰冰

2018 啊德一定仲會得

有角未

阿德個後衛訓撚醒未呀屌你老母

你話球證唔係買左老鼠 我真係唔信

b gor買阿德wor

咁多牌

半和落飛就是這種感覺

快啲紅

悶波

黃牌3.5 cashed

是但一邊比多一球黎先啦

Kybb點睇角

就有9.5

就快又入

可唔可絕殺半和 ，咁快和頂唔到完場

買咩媽媽

Ky 今朝半醒下買左注8.5s
起身以為收錢，點知撳左但冇確認

似無入球？買咗2.5想補

準備刷角 買角大 now 9.5/10.5

有了..真係入？

有條友買左半全場

9.5了，等2水

波膽 2:5/ 2:4

55555

決賽嚟講和多過乜，等狗加時12m啦

真係等唔撚到

笑撚死

5c

我9.5s 8+1買😂😂😂😂

-6

2:1

等10.5，2水了

block

半場4.5/5 cashed

屌你老母呀

Block 7佢啦， 00後？

賤種德D後衛傳波好正 等自爆

山葉2.5B?

阿德個23號幾撚時死 柒下柒下咁

勁中

救左的我地啦

6c

半場絕殺角

半場4-2角球
約至最簡
賽果2:1了

肥牛數神

小學生都可以勁中呢場

跟左

dnlm 咪刷角啦

最近旺嗎

阿徳真係幾得下

10.5 b -4

半場6角 角大真係穩到

-5至岩

數神

買得太少啦

連燈數學家

穩

平行時空

竟然仲有人比我更叻

換定衫準備落馬會收錢

半6全8

插住條女落去

半6全7

經過尋晚角米之後，我已經唔再相信半幾全幾了

1.65
拎硬？

有個雲字都勁

10.5 b ？

ky 也要了大?

意甲點同，唔同聯賽盃賽有唔同Pattern

雲字派又贏

數角叻過快過狗會

Ky 比馬9.5s ok?

其實每場波都唔同patterns ,賭波其實真係都係個搏字

唔講咁多 11.5大定細

9.5 10.5 11.5掃上去

6點點買

比馬角大串悉尼角大送錢波

今朝跟左你大 慘死

我知嘅話我就唔洗喺度啦，始終今日唔知聽日事，不過如果我買會搏下大，唔洗就住就住。每下角都爽一下

唔刷每過一秒都難過

澳職唔買角大不如戒賭

不嬲刷一隻角打一次飛機

買角大唔打飛機買黎做咩

一有一下角就心都離一下

連C雅會好攰

等2水

10.5B 2水

次次等到一半 又一角

打交

山葉回到

已打交3次

打交2.5大cashed

仆街唔好撚和

決定左唔拎果幾萬all in
諗住買哂六合彩 博一鋪

痴根

衰過買波

人生太短 出手要更大

準備好

磐田fg

死撚左佢啦咁撚蠢 咪害人

1.91>1.88

10.5大慘死

2.00>1.88..

又有人大注？

買波買咩輸咩 把心一橫 買復式

盤田

你全家又穩

仲衰過澳門買大細

試玩一場日假

10.5b 穩

屌你老母班柒頭

求加

10.5b, 11.5b gel 得

11.5s頂

唔撚係半2全2掛

老鼠入波 ok?

超人都潛埋水 個gp 存在有咩意義

加時入

情報分析
盤田vs比馬，43%主57%客，唔係主就係客

做乜又潛水

憑超人依句 70分鐘先入

敗走

又敗走

好在我有買11.5s
最多輸水位算，下下gel點買

7角添

買閪兩邊盤 穩過打J

8c

連角

連c

11.5s 穩

又反手?

岩岩有冇10.5B高水入左

9c

我見佢最後出場多仔對下體
仲話角大有機多掃幾多
佢叫撚到死都係得9c

99999

喜欣打人未

輕鬆爆C

互gel 11c 完 學野啦

Sick nei ng

買唔切點補好

角大咁易

上啊 山葉

我兩分鐘就入左

9c埋

10.5GEL頭

喂, 今場早左刷, 都未串埋比馬角大買

其實個gp超人一早唔係到 只係剩番啲聖徒自己係到9up

開到未

未完就見光

老鼠快

屌你老母停角呀

買注角細先
12. 5s好吸引

照當事前飛

超人再開左gp, 但依家又消失左

2.5/3B 準備鳥

ching下下玩咁大
btw今晚買乜

都會贏

屁馬有無同路

大注命中率
我屌你老母咁撚樣計都得

追12.5b 100%

10

停角啦好嗎

追唔切

10.5大成功

佢究竟會重生幾多次

11

Goal!!!

牙得
三次連角

開到先有心情撚

11c. 爆c!

角大易撚到

10.5 GEL

12c

發覺悉尼今季唔識守角

12

角中穩！

13

4連角

4連c

10.5

角大易到 無買

13c

德萊之力 刷角入球

悉尼送角機啟動

第一次買角S咁快爆
輸左都覺得好笑

痴線

好治癒 4連c

打到血都出埋

如果輸比馬點補好

on9波

阿德10.5b
比馬9.5s

CLS 係咁連c

笑死十分鍾前好似先 6c

1 f5 13c

9c 去痾督尿返黎 變13c

如果唔係班弱智gel，我一定唔走

係時候入鳥 老鼠

唔買15.5B唔好話識賭波

7張黃牌

是但都有張紅！

冇問題

德萊之力
德德德

日職冇人買？

如果如果
有咁撚多如果你發咗達啦傻閪

10.5b cashed 仲追唔追角大

澳洲每60秒 就有一隻角球

悉尼爽手

今晚要中六合彩

想入100萬入去買角大

快

冰角

刷咁多又不入波

Just do it

76-78 德仔入波

日假9.5b

ok, 但你買唔到咁多, 有50 萬入我戶口幫你買

收皮啦gel gel gel

停c雅

唔理邊隊入快啲 開埋2.5先

feel 到阿德會絕殺, 阿德打呢d 濕尻盃幾正氣

悉尼

Support

老鼠cashed

15.5 16.5大注

全都怪我

比馬8.5B 2水入

u hv no idea how much did ky win from jc

比馬9.5s
8.5s

2-1

阿德cashed, 易到

jump 老鼠

一定得

德2-1 goalllll
Gel

呀德世界波又

刷角有回報

世界波

me too

你咁串ge，ok，我潛

不要再說了

阿德一定得!!!!!!!!!!!!!

屌

頂撚住

勁撚到

刷角有回報 牙德

垃撚圾老鼠真係無撚用

德入左波唔刷角

老鼠盤巴打角細最後逃生門

3-1埋就好笑 德德德

兩球世界波

老鼠90min追和

對唔住囉

挽留

gchi

今年係阿德年

葛雲fit到 兩球世界波

老鼠追和大家開心

比馬咪撚刷啦

絕殺thx

老鼠廢撚到

6倍冠軍 狗會送錢

啊得啊得 一定會得

23倍cup
Go !

老鼠玩撚夠未

呢個時候可能好多人會覺得阿德贏波唔再刷
但劇本正正相反, 係贏左照刷, 所以15.5 都要買b

2:3

送錢

垃圾老鼠返去訓啦

球證整多球12mm出嚟啦

Time to 1001

老鼠追和

河床12m

太多老鼠飛

老鼠冇可能架啦今年

買左德 Gelll

無波啦

2:2 ez啦

2018牙德一定得

今季老鼠黑星

90分鐘先

勁收5千萬
2.5b✅✅✅✅✅

炒老鼠

識你老鼠
追和先呀屌你

1001

1

求走盤

Japan